小花就係小花 根本無得駁

係巴塞俾美斯小白沙維carry就勁
一離開出半力都贏到冠軍既溫室

對住熱狗渣，依家歐聯四強都無呀
明明都好大機會入決賽既歐聯 8強出埋局 比人入作客入球出局
聯賽遲啲都有人講 唔講咁多住

原來笑鋒chow post嘅